其實頒獎禮應該分唔同Genre同埋要更多元化

舉個極端少少既例子：你拎首pop同metal無冇得比較
要講民主投票既，首metal寫得幾好都唔會贏左首Pop（況且係電台播都唔會播呀），用返正常少少既例子：百年樹木同撼動都係冇得比較。（心之科學可能仲有得拗）

個人覺得頒獎禮除左鼓勵做得好既音樂人之外，仲有向大眾宣揚更多元化既音樂既作用

如果可以分返唔同Genre，同埋容納埋indie，Dear Jane ToNick就唔洗再寫pop先有人留意佢地（成人話DJ同SM pop既人，佢地既rock歌/唔係pop既歌你又記得幾多首？），鐵記及時雨等等indie band可以比更多香港人認識，Eason既一D唔pop但好聽既歌都可以比人認識到，我都冇點聽/睇既EDM/Dancer亦唔洗同band爭(或者我會因為呢個頒獎禮去留意多d EDM)。

可惜叱咤呢類搵錢頒獎禮永遠都唔會做到，當然如果有巴絲有能力去做一個頒獎禮，甚至搞到個台黎播唔同genre既歌就更好。（可惜都係天馬行空係度FF既事

利申聽歌算雜食

建議幾好，但連登仔唔會搞得起，可能連Genre呢個字都唔識
不如你直接寫信俾903, 港台, 新城，同埋表示想搞頒獎禮嘅古仔

首先統一咗先

903應該唔會唔鳩理嫁啦
不過寫信比古仔可能有用
如果多d巴絲一齊寫信仲好

我會幫手寫

我寫好果陣會po係度比大家望下

講得唔錯
不過應該要有一個頒獎禮兼顧曬咁多唔同音樂種類，唔可以分開，因為如果分開咗就算俾你有個indie頒獎禮照顧曬啲metal/punk/hiphop/alternative嘅音樂單位，到時個頒獎禮都只會淪為小眾嘢冇人理
應該要喺現時主流頒獎禮嘅基礎上面，慢慢逐啲逐啲滲入多啲indie音樂獎項，等啲人睇主流頒獎禮都可以接觸到獨立音樂，古仔個idea睇落唔錯，不過再觀望下佢會點搞先

逆流都有入圍 但比起SM個啲梗係冇咁受眾

希望下年見到更多indie單位

可能我表達唔好，我正正係咁既意思：係pop既頒獎禮慢慢加唔同音樂單位比大眾接受

唉根本冇得比較，所以我先有咁既idea，而且都係好多年前已經有咁諗
希望無論逆流定SM都可以係同一個台各自拎佢地應得既獎項啦

點分類 先唔講metal都好多種
淨係一隊band計metal定core都可以世界大戰十幾個post

仲有有時歌可能有幾種元素 無可能一下子用一種genre/metal限死咗首歌係玩乜

宜家成個樂壇都係嗰幾丁友
你再分genre
即係實有獎咁滯

如樂壇蓬勃咁係好

依家就算把啦
個個genre得1,2個代表甚或無點選

咁一啲好難分genre嘅歌點算

好心supper玩pop就唔好去TTN啲festival
個場無lala變哂叫"sunny好靚仔"嘅fans
啲人一路聽住其他band等佢地出場 一路喺度嫌點解啲歌無vocal唱
烏煙帳氣

觀眾質素就屌班𡃁妹啦

Supper咁紅都仲肯去ttn d festival仔玩算唔話得
用自己影響力帶多d佢地fans去聽下indie band
叫「sunny好靚仔」個啲係fans質素問題唔關supper事
sunny都有教育佢地歌迷聽多啲唔同既野

歸類為indie band
用genre分搞幾十個獎先分得哂

一個Indie就算嘅話kolor同逆流點秤高低

無錯我認同係太多genre，淨係metal都分好多種，而且係d會溝好多野，不過我話叫人唔好用用一同把尺去睇姐，冇話一定要分到好仔細，其實大致上分類已經比咩都唔做好好多，點都好過大眾永遠接觸唔到呢類音樂。
或者我再講多次，我覺得頒獎禮係意義上宣傳+鼓勵>真係頒比做得最好果個，舉個例，就算我係Eason既fan都覺得上哂神台既Eason唔應該去攞獎（容祖兒可唔可以收下皮）